請del post

我係上環腿部中槍嗰個示威者

條友9up 其實玩war game弄親on99
咪比佢嚇親其他人